日文N3-N2重學問題

兩三年前上堂學到N3-N2中間程度左右
依家想自學返去考N2
比時無咩睇動畫漫畫學日本
係旅行時淨係用基本日文溝通到。
依家淨睇書有啲悶唔知點catch up返好
想問有無啲練習可以重溫返N2以下啲野
萬分感激

溫多啲文法同生字就得架啦
如果想練listening就聽下日本嘅新聞報導 有字幕同無字幕各睇一次

因為淨睇入唔到腦🤣
新聞依家每日都有睇
Thx 巴打

講多啲自然會記到 溫果陣好似個傻仔咁讀出聲效果會好啲
利申 其實我係絲

連登無真絲
Btw絲打個時都係齌睇同讀熟就去考？

係呀 我係睇哂成本文法參考同生字就去考N1 之後都合格
溫生字重要啲 姐係啲字嘅用法 形容詞動詞 意思 讀音果啲

好的，多謝你咁詳細解釋
仲要直考n1

我有考N2嘅 之後先上N1

聽人講n1同n2差好遠？
不過你有n2底好過我好多

都差幾遠架 所以建議考左N2先會穩陣啲